/* 
  Localizable.strings
  Countdown

  Created by funway on 2020/11/5.
  Copyright © 2020 funwaywang. All rights reserved.
*/

"Preferences" = "偏好设置";
"Quit" = "退出";

"Settings" = "⚙️ 设置";
"About" = "😄 关于";
"AliPay" = "支付宝";

"Settings.General" = "通用";
"Settings.Launch at login" = "登录时启动:";
"Settings.Display 24 hour" = "显示24小时:";
"Settings.New Countdown" = "新建倒计时";
"Settings.Remind me" = "到期提醒:";
"Settings.Sticky note" = "桌面便签:";

"About.Version" = "版本";
"About.Check" = "检查";
"About.Author" = "作者:";
"About.Donate me with" = "打赏作者:";
"About.or" = "或";

"Add" = "新建";
"Edit" = "编辑";
"Delete" = "删除";
"Cancel" = "取消";
"Edit.Untitled" = "未命名";
"Edit.Save & Back" = "保存并返回";
"Edit.Title" = "事件";
"Edit.Date" = "日期";
"Edit.Time" = "时间";
"Edit.Remind Me" = "到期提醒";
"Edit.Show Sticky Note" = "桌面便签";
"Edit.Color" = "颜色";
"Edit.Delete.title" = "确定删除?";
"Edit.Delete.message" = "删除倒计时 [%@]。";

"just now" = "现在";
"in %.f seconds" = "还有 %.f 秒";
"%.f seconds ago" = "%.f 秒前";
"1 minute ago" = "1 分钟前";
"in 1 minute" = "还有 1 分钟";
"%.f minutes ago" = "%.f 分钟前";
"in %.f minutes" = "还有 %.f 分钟";
"last hour" = "上一小时";
"next hour" = "下一小时";
"%.f hours ago" = "%.f 小时前";
"in %.f hours" = "还有 %.f 小时";
"yesterday" = "昨天";
"tomorrow" = "明天";
"%.f days ago" = "%.f 天前";
"in %.f days" = "还有 %.f 天";
"last week" = "上周";
"next week" = "下周";
"%.f weeks ago" = "%.f 周前";
"in %.f weeks" = "%.f 周后";
"last month" = "上个月";
"next month" = "下个月";
"%.f months ago" = "%.f 个月前";
"in %.f months" = "%.f 个月后";
"last year" = "去年";
"next year" = "明年";
"%.f years ago" = "%.f 年前";
"in %.f years" = "%.f 年后";
